想讀BSE part time degree, 邊間最好?

如題, 睇過VTC得UClan一間
Shape就有U west of England
Thei又未過HKIE認證
Poly又冇晒
scope又得返fire engineering
想問下上面兩間邊間讀完會對升職/charter有多D幫助?
THX

fire eng 都係ulcan

請問係咩意思